[12月17號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

DNI

汁 -

於九小時前 ONDI 收到通知 有大量嘅Agencies仲未完成佢地手頭啲料 所以無辦法於12月18號嘅死線交料 而DNI就話佢地會承諾儘快趕起份報告

DNI嘅官方說辭僅為以上.
然後我走去搵過侵團隊嘅人 包括唔係直屬團隊嘅人 例如General Flynn, Sidney Powell, Rudy同埋Lin Wood 同埋其他共和黨人嘅Twitter 發現佢地都無人對DNI呢個delay 有任何嘅表態 無論係同佢地講加油定係好似之前叫肥Barr do your damn job嗰啲說話都無 所以只能咁樣同大家包膠

UCG成立 - Solarwinds事件

DNI官方聲明 -

重點 -

有鑑於過去幾日發生嘅事(最近政府部門被hack同埋Solarwind事件) FBI , CISA同埋ODNI (DNI嘅部門) 發出聯合聲明 將會組成 UCG (Cyber Unified Coordination Group) 去應付呢件事

現確定關於SolarWinds嘅事有
- Dominion有使用SolarWinds提供嘅技術
- 五角大樓有使用SolarWinds嘅技術
- Dominion CEO於 MI嘅立法會係宣誓嘅情況下 話Dominion無使用SolarWinds嘅技術
- MI嘅政府有使用SolarWinds嘅技術
- Dominion於FBI, 法警局及陸軍遊騎兵突襲 Solarwinds於德州嘅總部後 於網站刪除佢地與SolarWinds相關嘅字句
- SolarWinds其中一個持有人 係奧巴馬基金會嘅Board of Director 亦曾為克林頓嘅前顧問
- 持有SolarWinds嘅其中一間公司 Thoma Bravo 於2015年買入DigiCert and Entrust呢間公司 而呢間公司負責檢驗超過一半州份嘅美國選舉結果
- 傳 CEO及VP 已經上繳左佢地嘅護照

國會聽証會

RT者 - 侵
汁 -
(內有國會發言原片)

Kentucky嘅GOP參議員 Rand Paul於星期三嘅國會發言 表示舞弊存在 呢個選舉被多種方法竊取 而佢地要正視呢個問題 包括各州不按照立法程序修定選舉法例 而正視呢啲問題係為左未來唔再發生呢啲事
Rand Paul並沒有正面回應佢會支持或挑戰1月6號上交國會嘅選舉結果

WI 及Mark Zurkerberg相關

因為兩件事都與Mark Zurkerberg相關 所以擺左落同一個類別度

RT者 - Jenna Ellis
汁 -

RT者 - Solomon Yue
汁 -

WI嘅Green Bay官員收取左一個由Mark Zurkerberg資助嘅助選團 (voter advocacy group) 嘅錢 佢地承諾拎呢一百萬美元去搞選民註冊運動 並向代表性不足嘅少數族裔選民進行宣傳
WI嘅GOP主席Andrew Hitt 對Just The News記者表示 政府官員使用私人獻金去開展選民登記等活動係有倫理問題 呢啲事應該交由政治團體去做

而於星期三 保守派團體Amistad Project亦開左個記招 公佈佢地對助選資金嘅調查 有五個基金會資助左十個非牟利組織助選 而當中五億美金係來自Facebook創辦人Mark Zuckerberg
***
獨立調查記者James O Keefe 公開左Assange與奧巴馬時代嘅國務卿辦公室錄音
汁 -

於2011年嘅錄音顯示出 Assange有提醒過辦公室嘅人有機密外洩嘅危機

***
[12月16號]美國大選新聞總匯

[12月15號]美國大選新聞總匯

[12月14號]美國大選新聞總匯

[12月11號]美國大選新聞總匯

[12月10號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

留名推post正皮

Push!

推

push

而正視呢啲問題係為左未來唔再發生呢啲事
屌你啦,而家都未搞好仲想2024?

正皮，推post

佢無話而家唔處理喎 兩者無衝突嘅 可以聽下佢嘅發言原話 我無成段譯啫

屌... 買哂就控制到 原來咁脆弱

今日晏咗嘅

推推推推推

唔該巴打

其實有任何經電子野的投票個公信力都容易受到質疑
太容易出貓，唔理有做又好無做又好

其實應該好似台灣咁

18號交唔切料會點樣?

先推為敬

天佑侵侵

LM

Strong post lm

其實可以睇返佢EO入面嘅內容. 係45日內交料. 但佢又無講過係一次性交料. 個人推理. 不斷強調12月18號可能係擾敵. 佢地應該枕住一直都有處理啲料. SolarWinds冚檔呢單case 個人覺得應該係EO嘅指令嚟. 因為成件事去得太快太突然. 星期一CISA出緊急令要全部聯邦政府用SolarWinds嘅軟件停機. 或者審核. 第二日就爆德州總部. 第三日CISA, ONDI, FBI一齊聯合聲明. 成件事好似無啦啦殺出嚟但偏偏又同Dominion有關. 所以好delicate

冇J巴我愛你

推理架咋. 唔好信哂

好緊張

其實最老土嘅紙票同埋唱票就最好.

台灣選舉係base on係不信人
其他地方唔係

點票呢啲嘢當然係方法越原始越安全

咁又星期四

辛苦晒樓主呀~

其實選舉制度呢啲嘢應該要假定人性本惡 然後用盡所有方法去防止有人出術先係
台灣正正就係咁所以先進行得咁順利

Pish

留名

是說GA州長個女個男朋友咪喺佢宣佈驗票之後撞車死左
而家查佢死因嘅探員死左. 死因自殺

中共手段+無可疑= close file

似乎delay report係意料之中咁款

頭先見到公海有post Fox News話係兩派人. 一堆人話無干預一堆人話有. 然後咪起勢咁搵侵嗰邊有冇人屌鬼. 發現一個都無. Bloomberg同Fox持相似觀點囉
無話佢地嘅講法無可能. 但我搵唔到侵嗰邊嘅人屌鬼. 所以只係畀左DNI官方原汁上嚟

個REPORT有議員講過

謝提醒.
其實係有見過侵堆常RT嘅人有講過. Solarwinds單料令佢地多到做唔徹.

tui

Trump個邊無人保護佢地

SolarWinds明明勁大件事
但全世界左膠都當無發生過咁

是說無寫到落主樓. 但是我個人有留意呢單料.
今次軍方會幫手派疫苖. 軍頭出嚟講話今次係D-DAY. 派完唔會即刻走. 會station喺各州2-3個月
純推理. 假設軍方借疫苖佈局. 可能都會保護埋堆証人同埋法官. 因為Lincoln Wood有提及過有法官受恐嚇同埋生命危險. which is唔suprirse 因為侵啲律師都受過恐嚇
呢啲無得FC. 又係based on hard fact嘅推理嚟. 如果嚟緊啲法庭判決正常返嘅話. 可能會係真

SolarWinds係大件事到直接戒嚴都得 無人講

大件事到五角都停埋機. 其實好大國防問題嚟.

support

台灣選舉係一步步改到咁
因為國民黨初期係咁種票

台灣人被國民黨train到熟晒
點點下票突然暫停然後特定候選人票數大增肯定有問題

依家台灣民族愛國意識強，限制外來移民，擁護共同價值觀，議會政治成熟，國內農業工業醫療全部齊，仲要加多個半導體產業有源源不絕既出口，有軍事基礎無論係海軍陸軍空軍都有基本戰力，部署左無數枝反導導彈

可以講除左開戰之外，中國好難搞得掂台灣。
就美國打內戰，海外美軍都會守住太平洋，支援日台澳

可唔可以輕輕講下咩事 我係連登 search SolarWinds 一個post都無

無野啦 我miss左第一頁 sorry

香港同美國班愛國者都好慘

我諗起幾個月前既販民初選
正正係用電子野投票
仲要唔知佢有冇出賣投咗票既人既個人資料

多謝巴打用中文記錄呢件世紀大事

因為台灣曾經出過啲停電換票箱既方法
不過出現呢啲人地好勇武，真係磚頭汽油彈侍候
公民意識就係呢啲，當自由同權利受侵害、有選舉舞弊既時候，就要拎起自己擁有既武器去抵抗
不過係香港呢啲人就會被打成「收共產黨錢做野既內鬼」

所以美國大選既發展啲台灣人一直都話台灣領先太多

其實我諗唔洗美軍，淨係台灣自己都應該夠守，除非支那用核武攬炒，不過支那核投射技術就...

同埋有個問題係中華民國（台灣）既國軍
入面有幾多共諜、會點樣賣台呢啲真係無人知
而且就我睇到fb某啲page同group啲台灣人講，台灣都唔少人帶風向
呢啲問題都係影響緊真．開戰果陣台灣能唔能夠穩贏

啱呀，而且台灣大選果陣都有唔少youtuber有拍過片介紹，人地真係咩人都可以埋去點票個位度監察點票，真係唔會一夜之間美國大選仲差撚過香港咁

呢個樓主既post係一定要正皮，留名，幫推，分享

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

正評

我愛P巴

佢好彩的係傳統泛民輸得多
唔係一樣好多人會質疑個投票有無出貓
試想像當時黃碧雲高票當選（初選）會點

仲有個時D人怕個初選比黑警搞多,個注意力根本唔在有無機會出貓
公信力就本身信個舉辦團體同人

PORI本來公信力幾好,可識幫泛民留任垃圾會,搞柒自己公信力
最好笑係泛民最後都比人踢返出黎

Pushhhh

講起82nd Airborne....
82nd airborne就話有風暴行動 而家代理副部長及Flynn都係82nd airborne出身. 82nd airborne喺二戰嗰陣有參與D-DAY行動.
出嚟派疫苖嘅軍頭話是次行動係D-Day

拿無暗示啲咩呀只係將啲FACT寫哂出嚟

近排有咁多個拜登

趁派疫苗既過程已經做左一啲野

以我見過應該有4-5個

人氣仲高過美國果個

咁拿陰謀論架你

明顯係deep state
但一提deep state就有人標籤做陰謀論

幼幼

祖拜登
喬拜登（孌童）
78歲(準備坐監)

重有邊個？

敗登呀白登呀78歲呀
分分鐘多過USER NAME叫林鄭

法官大人我反對
控方作誘導性指控

有人已判罪，有一罪成未判刑(可能轉汚點証人，已受高規格保護)，另一有民主黨律師求情都唔掂判勁高14年，若真係要拉，要起多幾個監倉

美國總統特朗普16日簽署針對嚴重侵犯人權和腐敗國家，宣布將緊急狀態延長一年

唔知係咪old news

睇黎仲要等多幾日先可能有新突破

我過幾日生日，希望侵侵開波做生日禮物

有冇source想爬下

每日一推

中壢事件+黃信介元帥東征花蓮換票箱
台灣走前得太多了

憲法同法律程序睇怕都已經見底
依家係睇國會點做
國會都唔得就擸架叉隻揪啦

今晚twitter 好多跡象

好似告訴大家佢會畀司法部慢慢查清楚拜登家族

佢用外國干預大選為主要手段去連任

喬治亞州(州務卿)又話要重點選票，今次第三次要對簽名，一話可能犯法會拉就跪

跪喺唔對簽名定咩？

【直播】華府清場，大戰將至？中共搞鬼？外國干預大選報告推遲，川普反攻受阻｜台灣挺川滅共大遊行登場｜現場問與答（2020.12.17）｜世界的十字路口 唐浩

對簽名

深夜一推
多謝ching

2012 年GOP初選都有唱票, Ron Paul 咪又係比GOP 同MSM 整到佢輸

突然間咁短時間内, 有兩單都係人口販賣同搞幼幼, 遲啲可能會同大選有關連

D票都已經撈埋哂一齊,信封又掉咗,點對?

信封掉咗

Peter Navarro issues explosive report on voting irregularities: 'The Immaculate Deception'

有時間就睇下
唔知下一步會點行呢

and

Report:

咩事先

但EO唔係18號到期咩？

1月認證選舉人團嘅票

有冇賭博網有我買賀大大當選？

由竊選至今記憶中拉左6一7人魚毛仔，加上大傳媒唔播，侵陣營應先要在傳媒度落手執1一2件告左先講，否則阻力非常大

軍事法庭受唔受EO有效期所限？

Financial Times 竟然報導 美國財政部多次遊說阻止向被制裁的中資公司連同子公司一併納入制裁

上個禮拜開始 媒體出現好大變仩

如果真係軍方支持, 直接以緊急狀態, 軍隊拉哂D民主黨州長, 全部州郡鎮FBI亞頭, 抄哂拘禁問話

限地方官員同警察,24小時內自行個人報告自己掌握的舞弊資料,愈時不報以隱瞞叛國罪處理

實有D係睇唔過眼或怕死既, 會自己報架, 抄埋一蝶先隊上去最高法院叫佢裁決

全國封網, 報禁, 只須每日由白宮新聞處限時發放消息

你係個SC法官, 見倒侵殺紅了眼, 仲敢唔敢唔判佢贏??

講法律㗎, 唔可以咁.

過程應該係 (好似係):
1. 有證據證明有人叛國
2. 用Insurrection Act (暫時唔用刑事法, 用軍法. 即係SCOTUS 都話唔到事, 軍事法庭取代)
3. 捉人
4. 送疑犯去Gitmo 等審